[月經]一人一個出唔到pool既原因

d女仔愈黎愈多都唔鐘意靚仔
驚冇安全感

Is

我都系咁話

揀擇

又冇錢又唔靚仔邊食唔落寧願唔出

晚晚追住佢碌撚黎含，
比佢中出內射既話，
佢實會愛你

今時今日你都重諗緊出pool 所以咪出唔到pool囉
格衰

唔知點解對有好感嘅人好容易會發脾氣
對我好少少 我就會發脾氣

出太多膠post